凱婷真身!!! (多圖）p.s. 同佢地同一間中學

話說見到上網講返起凱婷哩單野

我估好多人都唔知佢哋係咩樣

首先，哩個先係打篇野個個女仔（哩張係佢以前個樣）

佢依加大個左係咁樣：

然後哩個係凱婷：

凱婷依加婚都結埋 仲生左個女啦
佢個女唔係牛丸 希望大家唔好搞錯

凱婷同埋打篇野個個女仔都仲好好朋友的（左邊個凱婷 右邊係打個篇野個女仔）

3年前.. 佢地都未知自己會紅爆網絡

利申：同佢地同一間中學
個時都估唔到佢地會紅到依加都仲有人講
之前見到連登有人嘗試起底 但起錯哂

所以想解開大家心目中嘅疑團

LM 不推文

咪搞人啦

who?

想知佢地戒左煙未

On

邊位

咪玩，一次食兩支，點戒

兩個都介左啦

都係牛丸正啲

真係好壞

無閃卡就走啦

真係好撚仆街

希望大家唔好再屈啲無辜既人係凱婷
又或者話牛丸係佢個女

牛丸太暴力

Sor9ry

我想知段嘢佢打畀邊個睇

牛丸有淫腿

無聊

MK妹咁細個就比人中出

凱婷個鼻好直

凱婷條腿都唔差啦

幾靚女

咁壞 食兩枝煙
等我黎懲罰你

屌 驚閪咩 你都唔夠我同美芬壞

你係月娥？

3年前中一
而家生咗仔

從良
誰無mk過

唔想知佢真身 食兩枝煙嘅凱婷先係神話

Too bad

好想識凱婷

唔係 係3年前佢地先知自己出左名
佢地依加廿幾歲啦都

凱婷又幾令令喎

呢dmk妹中一已開始玩
中三已經玩到爛晒中學都見唔少

見到真身 神話有無幻滅

兩個都靚女 傳說中嘅最壞學生
咁究竟作者咩名

變左老雞

好彩有新人王牛丸

你講打個篇野個個？

咁班仔最後有沒出到聲

哩期最紅係佢啦

一代新人換舊人

睇番都覺得好笑

樓主無啦啦起人底都幾得閒下
利申唔識凱婷同佢班朋友

拉post
立即停止批鬥任何無關痛癢人士
以免群眾失焦
不推文回覆 謝謝

笑吓咪算,冇啦啦起人底做乜鳩

Pull

cls
都唔關佢事，搞佢做乜

拉 屌係熱門見到咩玩法

拉

做咩放人出嚟

禾巧gang gang

但經典食煙mk妹仲未有人起到底

樓主做多左

估唔到時間過得咁快
仔都生埋

可唔可以推翻啲行動post

推返行動post

你讀潮州會館???

不推文呀

咁點得啊
仲點壞

係囉都咁多年

希望戒左啦，食煙對孕婦同bb唔好

垃圾 都唔夠我壞

低鳩能 個post都幾無聊

樓豬依條豬閪正宗八婆格
估你哋成班都唔細啦 中女都嚟緊 好心你啦
出埋啲垃圾post
其實真係無人想知

我地都唔係讀哩間

係 咩名？